(台測)變種特攻前傳1-3

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1944年，在納粹德國佔領波蘭後建設的集中營裡，德國科學家克勞斯·施密特博觀察到一名猶太孩子艾瑞克·藍歇爾被迫與父母強行分離時用念力讓一道金屬柵欄嚴重彎曲變形。在施密特的實驗室，施密特命令艾瑞克移動桌面上的硬幣，否則就射殺他的母親。此時，艾瑞克因無法控制自己的能力而硬幣紋風不動，於是施密特開槍射殺了艾瑞克的母親。憤怒的艾瑞克展現出驚人的金屬控制能力，殺死兩名警衛並破壞了實驗室的大量金屬設備，施密特見識到艾瑞克的能力後感到無比的喜悅..

2.2023年，不遠的未來，世界已經陰暗寂寥、寸草不生，各處布滿一種「能夠轉換為各種元素」而無堅不摧的「哨兵」機器人大軍。哨兵在剛創造的時候原本只將變種人設為目標，但在後來也開始產生自我意識、自行去追殺一些未來可能會培育出變種人的人類。最後，人類與變種人雙方都死傷慘重，世界也只剩下一些邪惡分子去統治。但仍然有一小部分倖存者躲在世界各處，在中國長城附近的寺廟中，由「X教授」查爾斯·賽維爾、「萬磁王」艾瑞克·藍歇爾、「暴風女」奧羅羅·夢羅、「金鋼狼」羅根、「幻影貓」琪蒂、「主教」盧卡斯、「冰人」、「鋼人」、「戰跡」、「太陽黑子」與「閃爍」組成的團隊的藏身之處...

3.西元前3600年，世界首位變種人「天啟」恩·沙巴·奴爾統治整座古埃及，被人民集體膜拜為「神」；他長久以來靠轉移意識至年輕軀體而長生不老，並由此累積了許多其他變種人的力量。但殘酷的統治永遠不會長久；就在天啟進行意識轉移儀式的當天，一群唯恐被他吞噬的法老侍衛發動了一起謀劃多年的叛亂，破壞了金字塔的地基而將天啟永遠埋在幾百英呎之下..

9 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野